巴塞賣艾簡達拿真係史上最R爆頭嘅賣人決定

辛辛苦苦搵接班人，又丹蘇又艾蘭拿又古天奴，又話重金撬華拉迪伊斯高咁，根本位置、技術特點同踢法上，最適合嗰個真命天子，一早俾自己賣走咗。

好波之人本身就唔應該放，仲要，以佢嘅級數、潛力、年齡、買家規模嚟講，最後只係賣得2500萬，真係太平太蝕。

明明有個可以確保嚟緊七、八年中場綫無憂嘅未來中場核心，仲要係自家青訓，都唔要，偏要用1.6億，買個踢法咁具侵略性進攻中場返嚟做小白嘅所謂「接班人」。

其實艾簡達拿真係好似恩尼斯達、好適合巴塞。巴塞要嘅新血，唔係古天奴呢種游走喺翼鋒同攻中、鍾意內切鳩射、一味向前傳嘅攻擊手。而係墮後少少、小範圍技術一流、控制節奏技巧強，而且球商極高兼熟悉巴塞隆拿踢法嘅中場。

影帝、美斯、小白都三字頭，但風格同能力相符嘅新血，真係未出現。如果將來踢法真係以古天奴丹比利打造，巴塞嘅風格就褪哂色，變左利物浦拿玻里咁，告魯夫見到都唔安樂，更何況擅長箍波、控制節奏嘅中場，真係好重要，點睇都唔應該放艾簡達拿。

真心覺得如果冇賣艾簡達拿，而家恩尼斯達已經可以安心做輪換角色，唔使仲踢咁多。

記得有中文評論用過「莫名其妙」嚟形容巴塞呢個決定，簡單但有力，完美演繹呢宗R爆哂頭嘅交易。

艾簡達拿一般料

買佢番黎都係因為當時選主席要連任je,你以為真係戰術需要咩？

普通料黎，跟本無人代到沙維派路
計我話買個巴神重好

太易傷

沙維唔似沙維
小白唔似小白
墮後一格派牌唔係特別勁
打前一格又唔係太有侵略性
佢係巴塞既定位有少少模糊,加上個時沙維小白全盛
都唔知要等幾耐,不過賣平左係真既

講到人地疤好想咁平賣佢咁

用Alena未得囉

而家拜仁james打得幾好 拜仁又成堆中場
佢傷左一排而家都未必搶返正選
考慮下回購佢lor
還掂佢細佬借走左 毒撚又走左
佢有態嘅話絕對可以頂到小白個位

做乜鳩

佢自己要走，當年沙白影中場基本上無任何出場時間比到其他人，法比要走、馬斯要後置中堅，艾簡達拿只係咁後生邊夠爭，問題係價錢，但當年價格無咁癲中場好難億億聲

無錯，巴塞的確有機會買返艾簡達拿

因為佢果陣著緊11號
主席話要買尼馬返黎
而尼馬巴甲著開11號
就索性放埋泰亞高走
好似係

價錢係因為 當時早一季佢出場時間唔夠25場 所以觸動份合約 其他球會可以用2500萬買佢

疤斬風光左咁耐 點都會衰下掛

巴塞B隊是但搵件上黎都勁過佢啦
見佢係拜仁屈德甲隊機就以為佢真係好勁咩

當日係跟師父走

你睇巴塞b隊有乜人先講 事後孔明

玻璃腳，係拜仁浮沉，巴塞大把人級數高過佢

Alena勁過佢啦

軒達臣都勁過佢啦

佢自己嗌走 冇計

死哥狗條撚樣

巴塞風格又唔係由告魯夫時代一直到而家無變過
又唔係保守到要泊大巴
咩人勁咩風格拎到最好成績咪用囉

用呢一刻既情況講幾年前既決定
咪撚on9啦
早兩年msn屈哂機你唔講？
唔賣thiago根本唔會有msn
人地都唔會肯同你坐後備坐到今時今日囉
你估巴塞個名真係大哂咩

堤亞高當時留係到前面沙維小白影帝邊有機會做核心成長
同樣我都唔明敗點解放卻奧斯
但唔放未必成長到依家咁

無得咁講
當時沙維小白當打，仲要有影帝係度
佢跟本上唔到位

佢都係為左打正選先走，覺得一個球員為左自己前途出走闖下，歷煉下都無可厚非

師父？

哥帥

哥帥？

不過艾簡達拿易傷真係無計

沙維： 艾簡達拿係巴塞最後一塊拼圖
碧基： 艾簡達拿好想穿上巴塞球衣
美斯： 艾簡達拿告訴我他在拜仁不開心

竟然無人講到佢走真正原因
擺明係因為法比加斯喇，無法比，佢基本上係中場第四人。但法比黎到，佢仲邊有咁多機會。

不過對巴塞黎講，最慘係法比又夾唔到，艾簡達拿又走，搞到中場線實力江河日下

太多傷

yes 哥帥係帶走左佢

卻奧斯想要高人工，拜仁唔想比

識貨

事實證明卻值

比較上腳同花巧，冇小白嗰種簡潔瀟灑，似細哨多d，但巴塞有美斯，佢做中場打法唔太夾

講到尾，當時中場咁多人，佢邊肯坐多一兩年

咩階段

同法比一樣

當年傳個波都彈彈下 一直覺得佢細佬岩踢好多
不過竟然賣走左

On9
你諗吓當時佢要同邊個爭正選先啦

勁過晒沙維小白啦！

唔會返黎架啦
佢玻璃人得好交關

法比 安力基都唔用啦

Sick ball

佢FIFA有88

講左咁耐 上到世界級未？